帶野食！帶夠水！

哩排天氣熱 出街最緊要帶夠野食同水
要預左出街冇補給
有D舖頭已經話唔開門做生意
同埋可能需要長時間作戰

所以各位手足
麻煩大家帶夠乾糧同水

真係要預冇補給

兩支大水係基本

推

幫襯D舖頭都要擔心佢地落毒

AO EO 一定要令運動成功 ［長文］

舖頭可能拉晒閘